有冇人話我知呢支野做咩？

見人有時會攞嚟整佢向上向下 究竟有咩用？

利申 我部bmw都有呢支野

用嚟控制架車左右，但成日失靈所以無人用

chok 昇用

有呢支野冇可能係bmw

我個架有喎

bmw唔使用

點解？但係我又見其他人用

係咪唔記得落WD40?

撥上加速，撥落減速
好似係

好 晏啲試下

軑波黎架
中間空波
向上D波
向下R波
向前推L波
向後拉P波

咁中控中間支野又有乜用

嗰支係俾啲揸開棍波嘅人用
正如加減波都有分波棍加減同軚盤加減啦

原來係咁架

乜你唔係揸110咩

我揸自動波寶馬

呢支野喺Tesla同benz係option黎架
香港好多車都冇加

轉波用, 向上下擰